不分化 不割席 五大訴求 缺一不可 BE WATER

不分化 不割席 五大訴求 缺一不可 BE WATER
大家記得點解中共無法瓦解呢場時代革命嗎

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

tui

啱